法唔法國藝人黃定藍係由連登仔決定?

小肥唱大灣區主題曲《共同家園》=黃
連登仔話
賺藍圈錢有咩問題？

袁澧林咩都冇做過
連登仔話
藍絲、狗乸

藝人黃定藍係應該由連登仔決定

#試當真 #姜濤 #張敬軒 #陳奕迅
#陀槍師姐mv #M記巨無霸 #公司逼 #經理人逼
#一家大細係大陸 #老婆大洗 #冇job係咪你地養
#搵藍圈錢洗落黃圈

達哥ming仔 對不起

I mean袁返大陸拍戲
但冇做護旗手個D

連登仔又唔會講賺藍圈錢有咩問題？

唱大灣區主題曲做埋大內宣
就話冇問題

姜濤係抖音未BAN香港個陣日日玩
真係好撚黃

佢兩個走得太前
達同志Ming仔D fans冇連登仔咁能言善辯
衰在太有良心

佢從來冇話自己黃
D人一廂情願屈佢

王祖藍醜化林鄭
所以係黃

唔講仲以為連登仔係一個人
人地唔睇，你唔認同，咪自己睇

好似冇人笑袁澧林藍
純粹笑佢俾沙sir屌過

其實有啲良心都唔夠連登講

如果當日快樂男聲佢上到位
今時今日腥香港四大天王已經係
王祖藍
王嘉爾
陳偉庭
姜濤

大把人話自己無睇 你班撚樣就屌到佢地仆街
依家就係度扮野

時事台公投決定

體育台前排向時事台道歉完,所以有得留低

有D有
但有好多屌佢返大陸拍戲
但呢個時候又唔會講
賺藍圈錢有咩問題？

姜壽賣M記廣告、小肥唱大灣區主題曲就會話賺藍圈錢有咩問題？

new god 美斯俾人屌到化咪一樣睇緊tvb
你睇個電視都要人認同
100個連登仔100個唔同睇法
你講完D野人地唔受，你又覺得自己先岩，咁你咪自己走去支持
其他連登仔阻唔到你，你亦唔使要其他連登仔同意先做

無睇就俾人屈毛WOR
你咁撚正義 唔去幫口?

珍 連登邏輯 無日日講光時五缺都係藍 因為你證明唔到佢有無轉軚 然後拎689 30年前有份譴責64碌豬出黎做例子

黃藍是政見 追星是良知

最唔明gem老師咩都冇做過都比人話藍

楊丞琳老師笑抗日比人屌都變左藍

屈完人黃點知人哋走去拍m記廣告，炒晒車仲要死雞撐飯蓋話賺藍錢有咩問題，連登仔龍門

張敬軒護旗都係黃啦

做乜要幫口

連登仔話條條女你雞，咪又走去溝女
講到連登仔好似有公權力禁止你睇某個星咁
你唔認同其他人意見，都冇需要講贏人，你理得人基於咩原因鍾意某個星
就算你鍾意楊明，又鍾意週圍同人講
然後俾人圍屌，我都屌埋一份，但你一樣可以自己睇，冇人阻你
追星嘅野好個人，唔使說服人，都冇人真係stop 到你
大個仔做野唔使下下要人認同

alina